去working holiday去邊到好？

呢幾年番工番到悶
想離開下香港

離島

遲下有得去荷蘭

唔好咁啦

合法_麻

日本得N4既話有冇人請

你去日本邊到

見過N5都有

便利店好似會請..

想去九洲 月頭去旅行 見到好多黑人做便利店

黑鬼

Pish

去福島 除輻射 n6都得

好過留係香港啦

曼聯

痴線

藥妝店無難度